# TourismeApp
Projet réaliser dans le cardre de la formation concepteur developpeur d'application de l'école 404

## Installation
- création du fichier `.env` voir le fichier `types/env.d.ts` pour connaitre les clés 
